零確診>21萬豁免檢疫人士>第3波武漢肺炎>抽取全民DNA>賺大筆檢疫費用>港豬：全靠祖國

係咪咁？

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

其實d人咁驚比人偷DNA資料
係咪原來好多人都擁有人類最強基因架

棋王